[突發] Zuji香港網站停止運作

海航集團旗下的Zuji新加坡日前被IATA取消機票中介人資格後，今晚Zuji香港網頁突然停止運作。暫時Zuji香港Facebook未有任何官方回應。

講左話唔好係呢d網訂野嫁啦

同新加坡一樣樣，建議訂咗機票酒店嘅先confirm再踩上尖咀退錢

幾時到海航自己

暑假話取消機票話退錢 宜家都未收到可以點做

你係咪都夠左12-16個禮拜

Facebook有寫

話新網站2019年Q1開返

話好彩前嗰排唔知點解用左hutchgo
平時買multi city都用佢

應該夠 做咩

屌你老母

佢寫左話refund 係12-16個禮拜會做到

留名睇走數

退左比你未

我未夠12個禮拜 但到時應該都執撚左

照去問啦
收錢就吹吹吹 退錢就等咁耐

如果經呢d 買，確定出左票，係官網check 到，應該安全

機票？
官網有就一定無事

我寧願貴少少幫襯永安訂 都唔會用佢

永安咪姐係 ctrip

咪玩啦

山竹時取消機票，而家未有得退，佢話最快12月尾

大陸野真係痴撚線

起碼可以去門市賴死

用cx個apps仲有我張機票同兩位乘客資料應該無問題?

Cx有
即係出左票
無問題

爆足一周都未番黎啦

我諗打去問好啲

我見公司幫員工買機票，reserve 左就可以online見到
不過話幾日內唔俾錢就release番出黎

咪用呢間垃圾

7月訂過一次

我上個月買左 都係得個訂購編號 屌都唔知點算依家

Amex仲要成日推薦呢間
Amex成班卡主應該嘈到拆天

個email 應該有料掣link去睇e ticket

哇屌5月先用完zuji套票去旅行 咁驚

唔揀Sushi揀泳鞍真係笑出嚟
大家都係屎

去開官網買機票
呢d網真係無乜保障

之前恆生卡有Promotion
用佢七月飛咗轉台北九月飛咗轉新加坡
touch wood無事

原來呢間都係海航

Fb好多人悲嗚緊

仆街啦我好似真係無呀屌 打左電話過去

未出飛都可以有資料
睇清楚出左飛未

點為之係出左飛?

去website 撳入去你個booking睇
未出飛佢會有提示

facebook個page咁寫

佢做網上生意點會唔係整左新網站先唔用舊野架

問左HX check到有訂單
嚇撚死

停網頁唔做生意個幾月
真係無咩生意人會咁做
特別係呢的只有網上業務的公司

今日差啲搵佢訂機票去倫敦

search 返 email 上次推介已經係五月，五月前個個月都推，五月後我就無再收過，唔通AE都聞到燶味？

之前想改機票酒店 電話冇人聽 email唔覆 踩上門市啲濕尻見到你都唔撚開門

似找唔到機票錢被停罰用唔琴訂票系統
聖誕新年呢D旺季有乜可能熄網站唔做生意
佢真係當人傻仔

已確認即係出左未

出咗

如果未出既會顯示啲乜?

仆乖 我上次係個到訂 明明訂夜晚6點 佢自己轉咗訂3點機
打上去話改機票啦， 佢收我錢我都算，原來佢收成600幾係取消我張機票
要我俾多600幾先改到 我直接去翻CX官網買

10年用zuji係咪算好先進 個陣買親機票都係經佢出票

係佢出錯定你自己唔小心睇錯先
經呢啲agent出飛不嬲都有handling fee

早幾個月為左慳$50訂過
認真，買機票一定係直接搵返airline book

我都係已確認
問緊CX個CS
岩岩通左

我打左15分鐘都無人聽

農曆新年出發張機票好彩出左 e-ticket，啱啱再上航空公司官網 check 都 confirmed。

岩岩有答覆
我來回張飛冇問題
感謝主

嚇死人咩
CX呀大佬
買Uo都無咁驚

我貪佢東亞卡買滿5000-500
其實我去官網用東亞卡都有10%回贈
成條數差唔夠$70

經過今次之後都係上返官網買最穩陣

點知都係差啲中伏

做唔住就真啦 coming soon

係唔係未找數用唔到個訂票系統，所以就扮吓嘢update緊個網站唔做生意

咩kol 咩樹 好淡定去水人 mgm

踩上去拎到錢就唔洗執笠啦。

呢個時間找card center 實際d

多數係
之前賣新聞Zuji Singapore無錢找數畀人封System出唔到飛
應該Zuji Hong Kong而家都係相同情況
如果唔係無可能旺季前無啦啦熄燈

無事
只要出到itinerary number應該就飛到
怕既可以打上hotline confirm多次

早兩個月through zuji買港航1月飛
買嗰時已經有eticket number

上港航個網都冇得睇booking成唔成功

agent 執笠唔找機票錢，你有機會上唔到機。

全新網頁係咪error404呀，更新網頁要停服務成個月?

咁如果10月果時買呢?
咁耐應該一早找左數?

公司出trip我成日都用zuji訂

幾時到hkairline同hkexpress

呢d網睇完個價上返間航空公司官網睇幾乎次次都平d/一樣
根本唔駛經佢買

屌 我都係 有number但check唔到

我喺自助行程查詢度check唔到，係zuji定hk airline本身check唔到咁耐之後

聖誕前先咁玩 唔多信會翻生

我check到喎
本身check唔到，但我之後打埋名後面個MR/MISS 就搵到
Eg. 姓:CHAN 名:TAIMANMR
你試吓得唔得

海航集團 Zuji

叫線上客服幫你check

係 要咁樣先得 大家試下

前幾日差啲用佢買機票 好彩冇貪平比多少少去官網買

擺明支爆缺水啦，海航系公司呢次都係等收皮，樹皮都無得食！港航同快運聖誕應該都無事嘅，農曆新年就...哼哼。

康泰 / 香港航空 / 香港快運

下一步你要希望港航冇事

我都買咗hkexpress 下年飛

嚇到我即買旅保

咪on9啦
HX 同 UO 賺唔少錢 成個海航系都算係半隻金蛋
海航醒目知道本業撈唔掂一早已經左手交右手
持股但係唔撚再泵水 hx繼續賺得仲多過以前

HX賺錢

HX 賺錢你真係咪識嫁

用左佢買機票 8號飛

岩岩上HX睇 有機票

每年都keep 住增長緊，老母仲要同賭王夾份玩

香港航空預期今年收入149.7億元，2017年度除息稅折舊攤銷及重組、或租金成本前盈利估計增長11.4%至42.1億元。

利申菠蘿會垃圾綠卡，無搭過廚差老母

有無事

仆街，book左機票下個禮拜飛
有e-ticket , e-ticket receipt 寫住Status: Confirmed 係咪無事

死啦10月係佢到買左機票。。。

咁先得 thx ching
11月頭bk，以後真係醒水

盤數係靚嘅
就一早上市套現啦

海航
下個到香港航空

再摺多幾間既
d人會去番航空公司網站買或旅行社

佢如果經外地果間收你就追唔返

佢個app查唔到，要用電腦先查到
感謝巴打

原來有咁多人為咗慳嗰一百幾十 而去agent訂機票

zuji香港都執埋：海航仲剩番幾多

PS: 用過佢訂今年5月 日航

好彩啫 前幾日去旅行仲係搵佢訂

中伏了

好撚似啲仆街酒樓出面寫內部裝修，但實則係執笠

屌呀
我book左下星期飛高雄
2個月前俾左錢喎
中華個網check到咖喎
會唔會有事？

走硬啦，咩網站要整咁耐

錢仲有，可以找到呢期單數，但新訂唔知未停左先囉。

幾個月前，我記得用Skyscanner ，得佢好似特別平，果然係有d野

咁多次換機票經驗
Zuji永遠最貴
所以從來都冇喺zuji幫襯過

估唔到扮撚晒日本名，竟然又係大陸野

屌你老母啲機票錢退成3個月都未退到

zuji最初係美國travrlocity開
之後賣畀澳洲先再賣畀強國
扮日本

舊網站開住整唔到新網站？

喂

五月前基本上係一個月一個zuji email
可能五月之後無錢？

我上星期打算係度買機票，差d 比埋錢，好撚好采無係zuji 買

唔係携程+永安咩

好多里數大blogger （尤其係小屍）之前為左mgm 係咁推介，而家比人屌到反艇

叫左好多次身邊人買機票一定要去返航空公司官網買
好多人都貪平唔聽人講
有咩事航空公司唔會理叫你去搵返agent

你指新加坡個間 ？

我都係 你諗住點

無知一問，咩係mgm?

member get member
佢地其實係銀行/信用卡公司既SALES
有FANS用佢地條LINK申請,咁D大BLOGGER就有錢分

咁多人用佢條link咪發到豬頭咁？

你以為做義工咩

緊係啦 唔通做乜咁好要介紹比你 又送COUPON

所以仲d小屍fan屎(唔知係唔係買返嚟的)仲咁信小屍會幫佢地出頭
都onl79
小屍搞死咗好多嘢喇dklm

其實條屍係男定女
樣似男
寫啲野又好似係女

Amex 有旅行保險
真係出事佢地會攪掂嘅（好似係）

嚇撚死，剛剛打去 CX, Confirm 機票 OK

嗰啲 KOL 只不過係網上人肉易拉架

搞死咗啲咩？

係勁好賺. 去外國抄條FD飛鳩UP下就代幾球.

幾球

佢之前教人填月薪報大數去申請某D信用卡
睇見呢個人妖都唔開胃

多人經佢LINK去AGENT BOOK飛. 個條飛又長命, 真係執左幾球.

想問下名後面個mr 出機票嘅時候會唔會出埋？咁咪同passport 個名唔同？有冇影響？

其實佢真係不男不女
有次唔知睇咩節目有佢份,
佢把聲好似女仔, 但個樣係男人樣

Airlines 有record應該唔駛擔心？

登機證有但唔影響

HSBC->CCB 同 OEPAY

仲有好多漏洞嘢

睇佢過咗數未
IATA停佢就係因為佢爭其他IATA MEMBER街數

航空公司可以收返張票的
當然, HX/UO都係HNA 應該唔會收返的

我點知佢俾左錢間airlines 未？

Wtf仲以為zuji係日本既

唔俾ONBOARD個下咪知

唔該巴打

屌佢老母
男人黎架
條痴線成日係自己個page曬腳
仲要有麻甩佬fans讚
佢會因為收到兵而勁撚開心

Cap圖貼上黎睇下

無ga,要睇live

因為有都delete 晒comment

吓。。。 唔係咁撚癲呀。。。。？

呢2單都夠嬲啦！
死人妖

男人老狗做乜撚遮埋個胸

實走數啦，係整新既都唔駛閂左舊個，擺明執笠 。

都用過zuji好幾次, so far我又無問題
多數都係做優惠個期連埋信用卡優惠咪平少少囉, 受得起風險咪訂, 想穩陣梗係去返airline官網訂

爆足一周夠話2013第一季再見

官網訂

所以我一路都唔肯定佢係男定女

陰陽屎忽鬼

經佢買左機票 好彩11月飛左
唔係而家食得屎

基佬一個

好在我正規旅行社網站買

係！所以一定有問題。我公司停一個鐘都呱呱嘈啦！